點先可以記住發過既夢

我發左個幾完整既夢 但我只係勉強記得結局
究竟開始發生過咩事都唔係好記得

一醒就要不停loop